
\poemtitle{Tu non mi basti mai}
\settowidth{\versewidth}{Vorrei essere il vestito che porterai}
\begin{verse}[\versewidth]

	Vorrei essere il vestito che porterai \\
	il rossetto che userai \\
	vorrei sognarti come non ti ho sognato mai \\
	ti incontro per strada e divento triste \\
	perché poi penso che te ne andrai.
	
	Vorrei essere l'acqua della doccia che fai \\
	le lenzuola del letto dove dormirai \\
	l'hamburger di sabato sera che mangerai, che mangerai \\
	vorrei essere il motore della tua macchina \\
	così di colpo mi accenderai. 
	
	Tu, tu non mi basti mai \\
	davvero non mi basti mai. \\
	Tu, tu dolce terra mia \\
	dove non sono stato mai.
	
	Debbo parlarti come non faccio mai \\
	voglio sognarti come non ti sogno mai \\
	essere l'anello che porterai \\
	la spiaggia dove camminerai \\
	lo specchio che ti guarda se lo guarderai, lo guarderai.
	
\end{verse}